真心想問點解要收起晒d勁既？

認真有冇人識阿根廷人可以知多少少

點解臨尾死都唔肯出帶巴拿 阿古路就咁撚遲出

正選出晒咩柏和 Perez呢d，唔可以試下dybala打右翼

好想知道佢地球員之間既野，佢地唔會有疑問？個d 13號22號唔會覺得出奇，覺得唔好意思？ ？自己何德何能可以搶到d億億聲身價既球員？？

我係佢都覺得羞愧啦？

成場睇到好撚嬲

唔夾係點唔夾法？？ 落底出波出得靚唔夾？？ 扭波過人過得唔夾美斯？？ 定點？

好想知d阿根廷人係咪同我同一個諗法，我普通美斯帶巴拿fans都睇到咁撚嬲，佢地唔會冇野掛？

美斯最慘

入3球仲賴

零願出阿甲入幾球
都唔出英超意甲入廿幾球

係，後防廢撚到，望到對面包皮個feel好似平時見到美斯咁

留力下屆

馬斯又係，回撚晒糖，寧願出第二個好過

要搵d 肯跑既綠葉cover 返球王防守範圍

又要靠你去阿根廷教佢地點屌球員

美斯妒才

光頭佬同我講嘅

認真點解現場d阿根廷人咁理性忍得住唔衝落球場打柒光頭佬？

賴乜撚野
事實就係唔full team出曬球星
出埋啲阿甲仔
就等如一間唔出比比 唔出個龍
你明唔撚明？

其他唔講
呢條碌7可以場場出
你話佢無幫教練奶袋吞精或者比教練無套內射我都唔信

可能覺得班勁人cover 唔到後防

真心問帶巴拿冇得出會唔會關美斯事，如果真係我美斯fans都想屌柒佢，on撚鳩

場場讓人幾件，我係法國都指撚住你笑

真心答你，香港蚊嗞咁細個嘅空手道總會都咁多政治嘢，南美頂級足球隊你試想像下背後係點？

呢條撚樣見佢前面憎佢後面，佢自己唔覺唔好意思個下好野

認真件美沙真係百思不得其解

對上星期係俄羅斯睇世界盃
係moscow hostel識左2個阿根廷佬，我問點睇唔出dybala，點睇個教練
佢地都話個教練垃撚圾
屌！

人地條中場
車仔曼聯祖祖記仲有基沙文麥巴比

阿條中場
阿甲中超

前鋒識飛都冇用

4場波
4個唔同攻擊組合

我係美沙會同教練講我好廢你唔好出我啦

佢個fd柏方都不相伯仲架啦

美斯仲讚佢好波 巴塞千其唔好買佢

開始覺得帶巴拿冇得出關美斯事，可能係佢叫教練出柏和唔出帶巴

如果係真佢自己都幾大責任

最撚ON9就係死都唔用祖記攻擊組合
佢2個夾開 點都有一定保証

呢個世界有時d野係咁奇怪

係好似十年前既美斯咁 推一推就過撚哂

真心唔明點解唔出大巴拿
25歲最撚fit 頂級攻中

阿根廷足總廢撚到要美斯貼錢

戴巴拿真係多撚謝 25歲黃金時期參與唔到就要番屋企

谷D阿甲仔做球星

send封email去問光頭佬 大家都想知

美沙有左教練身孕

呢埸個陣唔知係美斯定光頭佬排
如果係美斯排 咁佢真係自己玩死自己

小花忌才 講撚完啦

如果美斯排
邊會唔出阿古路

美沙排

可能 足總 都想自己 國家輸

其實唔用美斯用阿古路可能仲好啦

Otamendi係咪買左法國贏
明明未絕望，氣勢番緊黎
咁樣踢人又無品，又浪費哂時間
真正絕望

唯一原因係教練覺得前場太多球星 個個都唔肯跑返黎防守
美斯已經無乜點幫手防守 要搵班綠葉球員走上走落掛

人地巴西用巴甲中超仔都4強
你阿根廷用阿甲仔唔用意甲人
搞到做16郎

我都覺一定有啲野
冇理由場場都出咁撚鳩嘅人

希古恩正前鋒
戴巴拿攻中
美斯做返右翼
左翼迪馬
有乜問題先

出哂果堆人其實真係無得守
而家已經守唔到

阿根廷人好迷本土聯賽

其實都有問題，阿根廷後防=垃圾
要放防中，但Dybala防守都好積極，唔知點解唔出

真心唔明
收埋戴巴拿煲醋咩屌佢老母
見到換美沙出嚟全場屌晒鬼

Dybala防守都好積極，佢出親場都唔會穩形
睇開意甲

呢個都認同， 可能得罪美斯
不過守緊唔出希古恩同亞古獸係正常
主要係美斯防守唔算太積極

我答你
佢地都唔想
係個莊話事

究竟咩source話dybala得罪美斯？ 完場仲行埋美斯度
咁美沙係咪埋堆幫美斯含撚先有得出

老老實實dybala放喺邊隊都有正選啦
仲要同huguain夾慣夾熟

其實就咁睇帶巴拿好明顯同光頭佬不和

記得光頭佬好似講過話美斯同帶巴拿撞位唔夾，如果美斯開到聲叫佢出帶巴拿我唔信佢死唔出

話因為美斯妒才唔出大巴拿真係痴線
美斯恨個世界盃恨到出汁啊 話寧願咩都唔要剩係想拎次世界盃
會唔會明知隊入面有個踢得ok既 可能幫到手既人 都叫教練咪出佢 放棄自己四年一次既機會

最仆街係坐飛機嚟打得十幾分鐘

阿根廷窮 窮到連足總都無錢
出D阿甲仔博比歐洲球會買 DYBALA呢D唔洗出都已經幾千萬成億身價

美斯點解唔親自同光頭佬講自己同帶巴拿夾得到，求都求佢出d勁人啦

睇左4場板你覺得邊隊歐洲球會會買球王美沙？

agger
唔係話搵藉口, 但係真係好嚴重

新特蘭之類

佢地應該體會仲深過我地

其實諗真佢有D慘，自己能力未到又成日格硬俾教練叫落場受靶，可能落場前佢自己都警告過個教練，拿我推波都推出界喎，你確定要出我？

祖記點夠河床小保加獨立隊黎？

依加真係唔方唔球星，依加冇人唔識美沙perez了

光頭佬email係？

其實會唔會有機係私生子？

多謝教練

唔知會唔會光頭佬同阿根廷足總背後有啲嘢，你知阿根廷足總幾窮

呢條友係阿甲都係入得三四粒一季
點解會場場當奇兵咁用

唔會有機會俾你知道有冇問題

帶巴拿冇美沙咁靚仔

75分鐘落後緊兩球見佢出美沙果刻我係電視機前絕望到

點解咁多人會揀佢？ 記得有個叫馬天尼斯都唔錯踢阿甲唔知邊隊，之前入選過

成班阿甲仔

呢個機會大，可能背後係阿根廷足總話事叫光頭佬出美沙博成名收轉會費

冇一場係全名星，硬係砌兩件柒頭皮
話唔假搵鬼信

因為團體一定係睇你識唔識做人多個睇實力

唔撚洗講咩阿甲
馬體會同西維爾各有1個CORREA
前者前鋒就話大把人 後者打左翼 有得踢歐聯 一定好過咩MEZA

美沙條撚樣真係阻撚住哂，人地隊換後備出黎係希望，阿根廷換美沙出黎就知又要打少個

出番lavezzi都冇咁嬲

果刻見到又係美沙條撚樣我灰撚到⋯⋯連丁點既希望都打沈埋

記得有球美斯傳比佢，佢個位空哂，但唔知佢做乜春係禁區妹妹下，最後傳比個龍，真係屌佢老尾

推出底線亦係強項

等你可以教人踢波啊嘛

Ut mode搵唔到佢

臨尾果腳見到美沙都可以熄定電視

掛住屋企囉

希望第2個時空

美沙第1場已經比人踢斷腳

5好話我黑心

你估打緊winning? 成撚日戴巴拿
要屌都係屌佢太遲換人同埋第3個唔換西瓜換美沙啦

出美沙真係on9 咁多場都無場好波

換d阿甲仔博表現

點知柒出世界

如果你係美斯
你明知一個係好勁 一個係67 連你都唔清楚呢個球員
咁你會簡邊個幫你手呀

出哂d星輸左都冇野好講啦
呀你又唔撚係wo

美沙同柏方 球壇第二大笑話

我諗佢屌咗美斯條女都會照出

諗住用美斯造波比班阿甲仔水下人 賣去歐洲

屌你 你咁撚勁做撚左教練啦on9

呢場擺美斯做箭頭都唔出埋戴巴拿後上支援

出西瓜大巴起碼唔會連地波都控唔到先啦

坐擁5大神鋒 場場正選出得兩個 其他留番去煲醋？
美沙幫阿bob含定大巴拿屌咗美斯老婆 呢兩個完全諗唔明
羅美唔小傷連入選都冇 局坐用啲垃圾龍
人哋場場當決賽咁踢 光頭佬就場場試陣
足總為咗錢整隊海地隊波 人地就搵法國意大利打

咁都碌到入16強算係咁

最吹漲係班阿甲仔係咁落底傳中比美斯 迪馬頂

阿根廷足總借世界盃搵錢 強推阿甲仔上位搏比歐洲球會睇中

其實唔用dybala，不如揀中超球王lavezzi或者熱狗lamela好過啦

宜家真係上哂位啦

唉 出咗輸都未咁嬲

唔係wow
佢同我講惗住讓比牙朗登基

點知晏d佢變左登機姐

傳到位都好呀，最弊傳出傳底線點頂

阿根廷前線不嬲係幸福的煩惱 多人到要取捨
居然可以出阿甲仔踢咁多
Dybala同上帝出道都唔係打攻中位 一樣有打過翼鋒前鋒
上帝要打攻中既 Dybala咪打邊囉 點會夾唔到
仲有dybala好肯回防 佢係蛆記已經係大佬 都一樣會肯逼肯搶
加埋佢同希古恩啲配合 好似佢係歐聯入熱狗第二球
前線小花 西瓜 阿古路 天使 Dybala 5揀4
出黎踢自動波我諗都踢得掂

老老實實，我覺得Dybala去意大利仲有前途過阿軍廷

可能最後一屆會唔會叫唔好出勁野玩鳩自己啊

如無意外國家隊生涯都係咁先

屌佢老母呢條賤種鏝 怒ban人背勁無品

其實點解唔424
美莎真係好撚廢

美沙點解咁撚多機會

夾唔到
但兩件阿甲仔又夾啲咩出來呀
出球星就算夾唔到起碼仲有一人單挑人地既能力

屌 最後應該五個出撚哂 全攻型算啦
橫掂都輸緊 收埋一路唔用 唔知想點

慘在美斯都係訪問講過佢同戴巴拿唔夾呢

佢仲要兩場都踢鳩人
無品

光頭佬: 屌你比咁多前鋒我出邊個好 全部唔出最公平

咁咪大不了收起美斯囉 最後果廿分鐘都應該博下啦
有人又唔用 再唔係都應該出埋希古恩

咪係 根本可以美斯攻中 戴巴打邊
戴巴攻中 美斯打邊亦得
睇下巴西 古天樂同屁馬場場兩個塞係左邊咪一樣踢到
撞位呢個真係晒氣

以守代攻唔好？
依家係攻不銳 守不穩

巴西醒呀
尼馬呢D比哂自由佢 由佢ON99
對面理佢又唔火唔理佢又唔得
講就話尼馬做主
其實古天樂先係真核心

打錯 以攻代守至係

小組尾果場講明美斯自決陣容夠無大巴拿啦，話唔關事真係

所以美斯吸怪 戴巴主打幾好 突破 射門 分波高美沙酮幾廿班啦

咁真心 唔撚通真係出哂5大神鋒咩
中後場 一係廢 一係老 一係慢
再加上個5大前鋒 又唔係以速度見稱

要屌就已經由選人開始屌啦

講黎講去都係唔明點解戴巴拿當打都無得出而美沙有得出姐

有無美沙片
想睇返佢點踢法

其實尋晚2:2個時就換亞古路仲有得追
最尾個勢係禁翻法國黎打
根本個教練就唔識玩隊阿根庭
出晒4前加迪馬同法國鬥攻肯定有得打

再退一步諗
你打高Q大棍
你敢膽死唔帶伊卡迪
意甲金靴，專打呢隻踢法的

D人話話美斯拎左教練個權去排陣決定踢法
我就真係唔係幾信
竟然冇亞古路 希古恩 仲要後備入美沙
我諗美斯唔會痴線到放條垃圾出黎幫自己掛...係落後緊既時候
除非美斯輸到痴左線

兩個CORREA 明明都好過美沙啦屌
西維爾果個歐聯打曼狗果陣 射狗咁射

法國迪甘斯已經係廢
都可以一招打反擊已經玩死你

成班友報紙亂咁up就信
真係可信既跟隊記者就冇人理
最終話事權從來都唔係美斯

正選無前鋒，兩翼斬入去唔知想心邊個

屌啲人講波嘅又信
報紙又信

戴巴拿, 美斯, 阿古路三個係前面由佢地自由發揮都得啦

諗下都覺得興奮

結果你呢世都見唔到呢個組合